【緊急】dse唔夠分 想靠appeal碌入u 求指點

我中文科3 5* 5**--->5
身邊有人同我細卷同分 但多我粒星
我應該點appeal好
真係好等分用 依家入唔到u

入牙蘇

你覺得自己值唔值？

讀IVE啦

有閒錢咪搏下
不過如果你冇信心就唔好咁大希望
PLAN B嗰啲點都要有啦

又課金比hkeaa ,不過你想試就試啦，都有機會

認真 你自己覺得有冇邊份卷係表現幾好
就算5**都可以appeal (反而我覺得機會算ok 因為可能做得極好)
另外唔好有咁大期望 不過唔做會後悔

簡單嚟講就係 得你自己先決定到 冇人可以代你做決定

大個㗎啦 好多嘢人哋咩都唔知係好難答你嘅 信人不如信自己

細卷同分 但總分都可以唔同
唔好太大期望升到

記得淨係appeal paper1
唔好appeal成個科目

如果你冇appeal ，又入唔到你想入嘅科，
你會唔會後悔？

溫馨提示
如果appeal成功
最Appeal 最後個分係
第一個分同第二個分嘅Mean

我以前數學拎5*
Appeal之後個分過5** cut off
但最後個mean低過5** cut off
無變過

點都好，樓主加油

一定要appeal，唔好令自己後悔
但唔好預會appeal成功

想問下數學可以點樣改錯

條友hea改